美國數十家庭發起集體訴訟 控告Tiktok將用戶資料傳去中國

Twenty lawsuits have been combined into a unified federal legal action against short-form video app TikTok over allegedly harvesting data from users and secretly sending the information to China.

Anjum Naveed/AP

Families are suing TikTok in what has turned into a major legal action in federal court.

Dozens of minors, through their parents, are alleging that the video-sharing app collects information about their facial characteristics, locations and close contacts, and quietly sends that data to servers in China.

Twenty separate but similar federal lawsuits were filed over the past year on behalf of TikTok users in California, where the company has offices, and Illinois, which requires that technology companies receive written consent before collecting data on a person's identity.

又比美國夾到要賣比MICROSOFT, 賣左仲要比TRUMP抽水, 到真正錢落袋仲要比美國人告索償, 我係Tiktok 真係好似丁蟹咁跳樓算

Push

中国反制未？

識玩 支那都咁cap美企水

Pushhhhh

支: 堅定反對美方進行政治炒作

如果微軟買左Tiktok 就變左告佢?

愛國者出現了

告得成隨時賠億億聲

隨時賣埋出去d錢都唔夠賠

正呀

一般買賣協議都會講到明前朝d 法律風險同責任由前朝負責返，再辣d 係consideration 扣起舊錢都得